緬甸（3日）反政變示威再有至少38人喪生 軍方據報已出動戰機！

獨裁就有咁既事發生

到 今日 3月3號星期三目前為止的

全國死亡人數高達61 人😭😭💔
數字可能在增加中

仰光Yangon - 22 💔
土瓦Dawei - 4 💔
丹老Myeik - 5 💔
勃固Bago - 2 💔
瓦城Mandalay - 10 💔
毛淡棉Mawlamyine - 2 💔
Pakkoku - 1 💔
奈比多Nay Pyi Taw - 1 💔
Htan Talan - 1 💔
東枝Taung Twin Gyi - 1 💔
敏強Myingyan- 2 💔
蒙育瓦Monywa - 9 💔
沙淋Salin - 1 💔

#BLACK WEDNESDAY❗️ 😢😢😢

戰機

美共: 出兵好貴 不了 考慮都唔會考慮 會繼續watching 呼籲相雙以對話謀求共識

跟住就係宵禁, 出動坦克....
緬甸版64

好撚堅, 班示威者, 死咁多人仲敢出黎

唉

真係cls雖然咁講係好天真，希望會有國家幫佢哋

聯合國做野好撚慢

歷史係不停重複
聯合國即係國聯

cls ! 唉 ! 緬甸平民好慘

有班連登仔仲話唔好升級武力，驚人地出坦克戰機，你唔升人地都升啦

因為真係打緊仗了

打乜鬼仗
武力差咁遠根本單方面屠殺

如果係Trump 在任, 應該唔會惡化到依個地步

戰機屌你老母咩國際社會都無柒用

from twitter

聯合國維和部隊的任務範圍相當廣泛，從軍事作戰乃至民事作戰都包含在內。主要的任務可以分為下列兩大類。

監督
監督任務(Observer Mission)於休戰、停戰中的地區設立據點，由非武裝部隊編組成「監督團」(Observer Group)執行任務。實際上，監督團不僅只執行監督任務，還包含巡邏重要地區、對立雙方間的交涉，及特定的調查任務等。

在監督團活動中的地區亦有維和部隊執行任務的情況下，維和部隊將納入監督團旗下指揮。

和平維護
和平維護(Peacekeeping)的任務為監督軍隊撤離、撤退等以維護和平為宗旨的行動，由經過武裝的聯合國維和部隊(Peacekeeping Force, PKF)執行。

具體來說，諜報活動、游擊作戰、外交援助、紛爭方間的調停、停戰抑或休戰的監督、監督軍隊撤離、戰爭罪的調查、監督戰犯引渡、逮捕戰犯嫌疑犯、選舉監督、維持非武裝地帶的建設、保護難民潮、人道救援行動、基礎設施的復舊……等，均為「和平維護」任務的範疇。

呢D都係打出黎做下樣就算

其實真係好絕望
除左軍隊倒戈 真係諗唔到有咩方法平民可以贏到
戰機 坦克 槍炮 通訊 全部佔盡優勢

成個月啦

air strike?以為美國幫手

用刺針一野打爆佢落地，by battlefield 4

你估真係太陽的後裔咩

搵Nato bypass咪得

始終國家都要生產，政府都要出糧
罷市係最好既手段但捱到幾耐先係問題
國家生產力永遠都係市民手上

即使係香港如果罷市成功維持得耐，再暴發都要跪
可惜太多黎先生

軍政府有支那補血
你罷工罷市 你唔餓死都窮死
軍政府無限血
經濟停頓對佢沒影響
到完全掌握晒實權先慢慢搞返經濟都仲得
呢場運動我睇一定係64番版黎
民眾必敗
始終武力差太遠
其實美國應該諗計扶植一個小反對派出黎
比軍火供應 欠住美國國債先 打贏先慢慢還
依家有人力 沒軍火呀
美國唔需要出動到自己既人去打

單野當敘利亞有俄同伊朗介入一尻樣
不過前者有以色列睇住
但緬甸俾支那搞到呢

難聽講句 同送頭冇分別
個戰損比...好似一隻都未劏過

不過登登會做野先算啦
美國既大部分反應都係食花生多 一貫wfc 既心態
政府又點會做野
美國人民都未知自己面對緊乜野 不過又唔可以怪佢地既 始終佢地係最安穩既一眾
個世界變成點都唔關佢地事啦

人地進入左戰爭mode
好難殺到一隻唷

正面同軍佬打輸硬 不如做香港人唔敢做嗰樣野 起班軍佬底 然後逐隻獅鳥

注意返 唔做野 同 好撚慢 係兩樣野黎
聯合國係唔撚做野

無人機暗殺軍正苦

打國民要用戰機

屌佢老母血腥震壓

你派美軍去中共咪派老解入緬甸囉

嗰陣時，一人一刀旁身，班警甴已經唔會夠膽混入人群咁撚串

Push

咁點解當年南斯拉夫又會出維和部隊打？

EM.. 唔太關中共事 所以就打
關中共事就不了 唔可以歧視中國

叫支那射枝導彈落去啊嗎 笨撚柒

部分連登仔一係叫人移民一係阻止人地武力升級，人地做好覺悟先出嚟，佢地就係咁叫人縮